msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FrequentText\n"
"POT-Creation-Date: 2021-08-09 02:06+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-05 17:50+0800\n"
"Last-Translator: alan <alanzhangcn22@gmail.com>\n"
"Language-Team: NVDACN.com\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../GlobalPlugins\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#. For translators: Message to be announced during Keyboard Help
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:53
msgid ""
"Opens a dialog box to registe, manage and paste frequent blocks of text."
msgstr "打开一个对话框来注册、管理和粘贴常用的文本块。"

#. For translators: Name of the section in "Input gestures" dialog.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:55
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:93
msgid "Text editing"
msgstr "文本编辑"

#. Translators: Title of categories list dialog box.
#. Translators: Title of Blocks list dialog boxes.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:66
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:80
msgid "Frequent text"
msgstr "常用文本"

#. For translators: Message to be announced during Keyboard Help
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:91
msgid "Opens a dialog box with the text blocks of first or default category"
msgstr "打开包含第一个或默认类别的文本块的对话框"

#. Create a label and a list view for categories list.
#. Label is above the list view.
#. Translators: Label the list view that contains the categories
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:125
#| msgid "Favorite folders list"
msgid "Categories list"
msgstr "类别列表"

#. Translators: Button Label to show the entries in the selected category
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:138
msgid "&Show entries"
msgstr "显示条目(&S)"

#. Translators: Button Label to add a new category
#. Translators: Button Label to add a new block.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:143
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:343
msgid "&Add"
msgstr "添加(&A)"

#. Translators: Button Label that renames the name of the selected block.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:148
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:353
msgid "Re&name"
msgstr "重命名(&N)"

#. Translators: Button Label to set the selected category as default
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:153
msgid "Set &category as default"
msgstr "将类别设置为默认类别(&C)"

#. Translators: Button Label that removes the selected block.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:158
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:368
msgid "&Remove"
msgstr "移除(&R)"

#. Translators: Button Label that closes the add-on.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:162
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:377
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

#. Translators: Message dialog box to add a name to a new category
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:188
#| msgid "Enter a new nickname for %s"
msgid "Enter a name for the category"
msgstr "输入类别的名称"

#. Translators: Announcement that the category name already exists in the list.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:197
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:245
#| msgid "There is already a folder with this reference!"
msgid "There is already a category with this name!"
msgstr "已经有一个类别具有此名称！"

#. Translators: Message dialog to rename the category
#. Translators: Message dialog to rename the block of text.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:227
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:502
#, python-format
msgid "Enter a new name for %s"
msgstr "输入%s的新名称"

#. Translators: Message dialog box to remove the selected category
#. Translators: Message dialog box to remove the selected block.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:265
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:608
#, python-format
msgid "Are you sure you want to remove %s?"
msgstr "您确定要删除%s吗？"

#. Translators: Title of the column of the list view.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:303
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:644
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. Create a label and a list view for Frequent Text list.
#. Label is above the list view.
#. Translators: Label the list view that contains the Blocks.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:330
#, python-format
msgid "List of text blocks of %s category"
msgstr "%s类别的文本块列表"

#. Translators: Button Label that paste the block to the edit box.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:348
msgid "&Paste"
msgstr "粘贴(&P)"

#. Translators: Button Label that change the blocks of text.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:358
msgid "&Change blocks"
msgstr "更改块(&C)"

#. Translators: Label  for btton to move the selected block to other category.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:363
msgid "&Move"
msgstr "移动(&M)"

#. Translators: Label  for button to go back to categories list.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:373
msgid "&Back to categories"
msgstr "返回类别(&B)"

#. Translators: Message dialog box to add a name to a new block.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:406
msgid "Enter a name for the block"
msgstr "输入块的名称"

#. Translators: Announcement that the block name already exists in the list.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:415
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:520
msgid "There is already a block with this name!"
msgstr "已经有一个具有此名称的块！"

#. Translators: Message dialog box to add a new block of text.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:425
msgid "Enter the block of text"
msgstr "输入文本块"

#. Translators: Message dialog box to change a block of text.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:537
msgid ""
"Change the block of text as you want and press Tab to Ok button and Enter to "
"confirm"
msgstr "根据需要更改文本块，之后按Tab键导航至确定按钮，然后按回车键确认"

#. Translators: Message dialog box to move the selected block to other category.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:573
#, python-format
msgid ""
"If you really want to move %s from %s category, enter the name of the new, "
"already existing, category"
msgstr "如果确实要将%s从%s类别中移动，请输入新的、已存在的类别的名称"

#. Translators: Announcement that the category does not exists.
#: addon\globalPlugins\frequentText\__init__.py:589
msgid "There is no such category!"
msgstr "没有这样的类别！"

#. Translators: Message dialog box to ask user if wants to update.
#: addon\globalPlugins\frequentText\update.py:95
msgid ""
"It is available a new version of this add-on.\n"
" Do you want to update?"
msgstr ""
"它提供了此附加组件的新版本。\n"
"是否要更新？"

#. because is compatible
#. because is incompatible
#. Translators: Message dialog box to inform user that the add-on is not compatible
#: addon\globalPlugins\frequentText\update.py:125
msgid ""
"This new version of this add-on is not compatible with your version of "
"NVDA.\n"
" The update process will be terminated."
msgstr ""
"此插件的新版本与您的NVDA版本不兼容。\n"
"更新过程将终止。"

#. Translators: Checkbox name in the configuration dialog
#: addon\globalPlugins\frequentText\update.py:144
msgid "Check for updates at startup"
msgstr "启动时检查更新"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on
#. to be shown on installation and add-on information found in Add-ons Manager.
#: buildVars.py:23
msgid "Regists blocks of text frequently used"
msgstr "注册常用的文本块"

#. Add-on description
#. Translators: Long description to be shown for this add-on on add-on information from add-ons manager
#: buildVars.py:26
msgid ""
"Stores and make possible the entry of frequently used blocks of text. "
"Command: Windows+F12."
msgstr "存储并允许输入常用的文本块。命令：Windows+F12。"

#~ msgid ""
#~ "You do not have added folders and is not in the windows explorer window "
#~ "to make a record"
#~ msgstr ""
#~ "No tienes ninguna carpeta registrada y no estás en la ventana del "
#~ "Explorador de Windows para efectuar un registro"

#~ msgid "Favorite folders"
#~ msgstr "Carpetas favoritas"

#~ msgid "&Show paths in the list"
#~ msgstr "&Ver las direcciones en la lista"

#~ msgid "&Open folder"
#~ msgstr "Abrir carpe&ta"

#~ msgid "Write in the e&dit box"
#~ msgstr "Escriba en el cuadro de e&dición"

#~ msgid "Ab&out"
#~ msgstr "Ace&rca de"

#, python-format
#~ msgid "File not found: %s."
#~ msgstr "Archivo no encontrado: %s."

#~ msgid "Nickname"
#~ msgstr "Referencia"

#~ msgid "Address"
#~ msgstr "Dirección"

#~ msgid "Enter a nickname"
#~ msgstr "Entre com um nome de referência para a pasta"

#~ msgid "&Past in editable text"
#~ msgstr "&Colar em caixa de texto"

#~ msgid "Add to group call"
#~ msgstr "Adicionar à chamada em grupo"

#~ msgid "Added to the conference"
#~ msgstr "Adicionada a conferência"

#~ msgid "Could not be added to the conference"
#~ msgstr ""
#~ "Não foi possível adicionar a chamada a conferência.Para utilizar esse "
#~ "recurso você precisa ser o administrador da conferência."

#~ msgid "Notify window not found"
#~ msgstr "Janela de notificação de chamada não encontrada"
